下午茶好去處［集思廣益］

想搵d價性比高既下午茶食乜
餐廳 茶記 乜都得
大家一齊分享下啦

阿媽靚湯 (太子)
太子太子道西100號地下B舖
**油脾 紅豆冰 $20

正喎 不過太子好遠

基本成個場都食佢
加兩蚊轉奶茶紅豆仲正

吉野家